返緊Starbucks既你問我答,歡迎其他barista入黎齊齊傾

小弟係美國返緊Starbucks,當初好有passion,好雄心壯志咁返工,諗住沖杯好咖啡.點知...manager吾太比機會train我,有d遲我成個月先請既有更加多training既機會...至於派更😪正常應該balance coworker既hours,咁如果你經驗多個我,分到多d hours都合理.但係個manager分更分得好偏心😫有好多新仔d hours仲多過我.而家越返越灰

比其他人少工作機會會唔會係同你嘅Asian身分有關？ 鬼佬地方好多racist 野

我吾sure係吾係race既問題.不過如果有discrimination,當初應該吾會請我.同埋全公司25個人,計埋我有4個Asia

Go back to your mom cunt

吾你老母
新年流流都要幫你開年